% ####################################################################
% PACKAGES
% ####################################################################
\documentclass[../../../main.tex]{subfiles}

% ####################################################################
% DOCUMENT CONTENT
% ####################################################################

\begin{spacing}{1.5}

  \noindent
  Zgodnie z polityką naszego podejścia do produktu i dążenia do tego aby
  był on w pełni spersonalizowany pod klienta oraz w celu przybliżenia
  opisanych przez nas funkcjonalności poniżej znajduję się kilka przykładowych
  zdjęć przedstawiających możliwy wygląd:
    % \begin{figure}[ht]
    %   \centering
    %   \includegraphics[width=1.0\textwidth]{login}
    %   \caption{\nstyle{Ekran logowania do aplikacji}}
    % \end{figure}

    % \begin{figure}[ht]
    %   \centering
    %   \includegraphics[width=1.0\textwidth]{register}
    %   \caption{\nstyle{Rejestrowanie użytkownika}}
    % \end{figure}

    % \begin{figure}[ht]
    %   \centering
    %   \includegraphics[width=1.0\textwidth]{user}
    %   \caption{\nstyle{Panel zarządzania użytkownikami}}
    % \end{figure}

    % \begin{figure}[ht]
    %   \centering
    %   \includegraphics[width=1.0\textwidth]{newuser}
    %   \caption{\nstyle{Formularz dodawania nowego użytkownika}}
    % \end{figure}

    % \begin{figure}[ht]
    %   \centering
    %   \includegraphics[width=1.0\textwidth]{template}
    %   \caption{\nstyle{Panel zarządzania szablonami wiadomości}}
    % \end{figure}

    % \begin{figure}[ht]
    %   \centering
    %   \includegraphics[width=1.0\textwidth]{leftbar}
    %   \caption{\nstyle{Panel bocznego menu}}
    % \end{figure}

\end{spacing}
